抗爭左三個月 點解仲係搭呢隻RB死守

搭完有安全感? 然後企定定守住

跳過呢d雜物分分鐘易過跳閘

咪成日話隨機平放擋畜龍仲有效

屌... 識進步未

我最唔明企係度開遮的意義
畜龍/防暴推進又唔係頂實

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

呀蓋有咩建議

要搭無問題 但可唔可以搭完就走

仲有救護車到3秒就移走到既rb

有時都唔明企係個到做咩

守真係最低效益 得班鬼會叫人死守

係

1741 東涌站封站緊急疏散

全港抗爭即時地圖 hkmap.live
用地圖表示情報 任何人都可以幫手
記得入埋我地TG/Twitter

網站(支援PC/Android/iOS):

Twitter:

Telegram:

[iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能